新手換機

好耐之前屋企人買左部入門機 D3100， 近排玩玩下玩上癮，主要都係影景，影星，但始終都係新手，諗緊換唔換機好，定係淨買鏡好？請各位俾啲意見

用晒成幅身家換
相都未識影 換乜L

有冇咩廣角鏡推薦？

Nikon 13mm f/5.6 AI-s